哥迪奧拿原來都係黃絲黎

old news到你

系
上次佔中見到佢